廢港廢美 shopping time

新華人保財險殘
騰訊神燈不平凡
科技物管贏大市
賭股零售定艱難

老美淪為廢港市
亂追大股真無知
毒果鐵人不宜碰
字母森林最明智

廢港已跌盡，乜都補晒

老美會後抽，炒股不炒市係常識

咁深奧

後抽即係？

都唔及 design patterns 深奧啦

小升一下

之後又係二世祖操盤法，自己都唔知想點，不斷高波幅橫行

字母森林 幾有深度

Elon Musk? ironman真人版

258裂口仲未補喎

夢想係「印星」

實際係「財星」

有印就無財，有財就破印，兩者格格不入

係 25976

鐵人4月日主受剋，唔知會點，而家未到死期

啲 Au 回，最好回多啲，但佢嘅牛市未完，有排玩

今年如果喺廢港廢美賺到錢，慢慢 rotate 去買 Au 都唔錯

金屬鍵係最強

喜馬拉雅星

My 倉：
9988
1336
823 778
728
金 銀 鉑

都係前幾日高位入，有無得救

森林係咩

個森林就快俾巴西佬砍晒

上面唔係有人答咗咩

今年大貓等死

大貓個仔就唔錯

IT狗

想買台積電

森林而家個價無錯係7折緊
但如果大市係熊市既話分分鍾真係趺到落5折都唔出奇
而家真係估個大市係唔係步入左熊市

不過睇返咁多年 又好似未試過熊一咁樣急跌法

9988 目標價幾多？

𠵱隻嘢如果二世祖要殺你，可以殺你一半，如果唔殺你就死好命

美爆乜都死啦, 今年都爆o架喇, 畀啲信念

咁你應該買 periodic table 入面隻 79
回得差唔多啦

RSI 50 了
唔好當我唔識 TA

其實700同9988依啲所謂新經濟/高增長股未來十年仲可以有幾多水位？感覺上現價升一倍都好難咁

升完仲有可能好似700咁唔識高位放，由470撻落270
已經越來越唔識點投資

本身有少少, 準備加貨

今年炒元素週期表好似好過炒股

不過算啦，我都係鐘意股票多啲

點睇鈀金？
同埋1650買左金依家溝得未

唔敢玩喎，不過滯脹乜貴金屬都升㗎啦，但 79 最穩，你嫌佢波幅少咪打槓桿囉

Option 係你寶劍

銀我前幾日同金一齊買左
點解佢同鉑都無得好似金咁升既？

所以我咪留意到𠵱樣嘢囉

我估同央行有關，其他只有跟住 79 升

山東黃金點睇

咁巴打又會唔會建議沽美股或者sqqq個d? 個人認為黎緊係波幅市，暫時未睇到方向

係高度波幅大市，同賭大細冇分別

點解淨係對字母森林有興趣

點睇 最多人睇既書？ 本身打算如果落到180邊 入第一注 尋晚又陣返上190

呢幾年係咁俾歐洲同美國政府針對 無左悶聲發大財呢招

點睇uber同twitter ?

特別係uber 見好多大行都有渣

係邊隻？ 🤔

Facebook

同埋樓主可以幫手睇下Nok同BB ?

我今個quarter core 係uber, Twitter, nok 同bb

物管有咩推介